差佬有幾多人 巿民有幾多人

衝過去互嘔 只係遲早既事